立即停止兩蚊乘車優惠

唔好再比廢老周圍走

停你老尾咩 真正攬炒
屌你

醫療系統爆煲你就知驚
感冒睇醫生要等24個鐘
到時真係攬炒

2唔2蚊都一樣啦 大把有錢廢老無2蚊都周圍出街

冇兩蚊少好多人出啦
依家過海來回4蚊
冇咗優惠$20 邊有人出

班罷工黑護都繼續做
驚閪

2蚊 優惠 真係要cut ，咁本係鼓勵出街播毒

佢哋大把時間
大不了咪去屋企附近fing